波斯富街已出tg

好耐冇見tg

周圍放

消毒

有noise, 國際頭條點寫

1324 #銅鑼灣 銅鑼灣廣場天橋催淚彈。
#公眾安全情報

等左好耐

小心 佢地想拉散手足
再包

黨鐵仲未封站咩dllm

Stand News 立場新聞

【1325 銅鑼灣】
大批示威者走出軒尼詩道行車線，往灣仔方向前進，期間有人向警方防線拋雜物。警方在銅鑼灣廣場對出位置，制服最少一人，混亂中警方施放了催淚彈。

仆佢個街
鵝頸個位佢封路 推晒d 人向sogo
一分鐘後就波斯富街天橋開TG

迫你食

1324 #銅鑼灣 #軒尼詩道 #波斯富街
六枚催淚彈。
#立場

Sogo感謝際

好有畫面，運動又生翻晒！

1332 八爪魚天橋tg

嬴了！
有tg!

又番尼

Tg換相？
有種射多啲 射到成個港島都係煙

推到繼續上國際頭條
借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

最後想請大家簽一簽以下聯署

社會主義鐵拳

附近有無撐惡安街站，大量人群向個邊徹捉佢哋一齊食TG